屌支滅火筒made in支那既？

用撚左幾支都救唔熄
有個仲要用腳踩
究竟我睇緊d乜

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

其實滅火筒唔是錯
錯係用果個無腦

屌哂你地 義士唔係condom啊